而家d 05後 好肯定係蝗黎

屌 個個叫自己生日做乜鳩破蛋日
我都係近排先知

咁蝗又真係啲蟲蛋爆出黎

樓主零四？

第一次聽
係咪支國用語嚟？
唔明做乜要形容自己嚮蛋入面出世
咁即係變相話自己係畜牲？（人唔係蛋生，得某啲畜牲先係）

????????
你想屈鳩我屬於00後 然後屌埋我?
咁你對件事有咩用?

一睇就知係蝗語黎啦

咁你開呢個post又對件事有咩幫助

真係唔上連登唔知有呢樣嘢
出自邊度？btw感覺好怪

第一次聽

起完你底就知你係
要返工不了 就唔去理政事既人

認真一問 05年後係蝗 咁可以點做
我都想幫下香港 教下大家

點解係破蛋日 因為你係一條卵生嘅卵樣 破蛋日就啱你條卵樣

人身攻擊既論點完全冇意思

唔係攻擊你 講下破蛋日呢個支那話嘅笑

對唔對得住媽媽大人生得咁辛苦